［入嚟幫幫手］要求明天幼兒學校停課

呢兩日發夢，
眼見黑警由得白衫人掂行掂過，一個都拉唔到，
驅散&拉示威者就開行turbo咁拉，真係嬲到瞓唔著。
今日嘅目的本來就係追究黑警過份使用暴力，
點知佢地理撚得我地，再暴力啲，
呢兩日仲搞到老人家小朋友，真係好嘢。

同班同事draft咗個稿，
唔知咁樣有無用，
但 唔想自己成日諗諗下都無行動
更加唔想由得728就咁沉底。
希望大家都可以幫手去信，
幾個鐘內可能未必做到停課，
但起碼要知道事件嘅嚴重性，
同埋可以支持我地之後嘅行動。
知道自己個draft寫得唔夠好，
大家可以自行加減！

Draft:
港島區7月28日驅散事件

本人鑑於港島區7月28日驅散事件中，有見區內街道凌亂不堪，留下催淚彈的氣味和彈殼，更有幼童中催淚煙感到不適，因而憂慮明日幼兒上學之困難及危險性，故建議教育局宣布明天幼兒學校停課一天。

教協：feedback@hkptu.org
教育局：edbinfo@edb.gov.hk
sedoffice@edb.gov.hk（局長、副局長）
psecsed@edb.gov.hk（局長新聞秘書）
pa_sed@edb.gov.hk（局長政治助理）
coas1@edb.gov.hk（文書主任 行政支援）
sso_sedo@edb.gov.hk（辦公室高級參事）
exosedo@edb.gov.hk（辦公室行政主任）

I won’t be silenced, you can’t keep me quiet.